手足 再比多啲安全意識啦

有人問你有冇去過遊行真係唔洗照答
今日老豆返嚟係到講
有個細路好有禮貌 好趣致

老豆 手足

老豆：你有冇去遊行呀
手足：有 我跑得快捉我唔到（大大聲講）

講咗好多次唔好講發夢啲野
仲要係對個陌生阿叔
唔知呢位手足係咪太細個 冇自我保護意識
好彩我老豆淺黃咋
如果你遇著藍絲廢老/臥狗 真係唔敢諗

唔該手足再比啲安全意識啦

2020啦 9個月啦
提埋身邊啲人啦

自稱前線通常都fuck boy

白卡手足？

我諗有啲真係太細個唔識
但有啲係純為威

push